手持果幾隻股票全撚部都得到麵麵祝福!!!!!!!!!!!

屌你!!!!!!!!!!

發啦 今日賺唔少啦

比返d錢我

二次傷害

笑咗

sor 琴日淨係睇左朝早 不過都唔係跌好多姐

繼續持有啦 呢三隻國股黎 中央點都保住佢地 冇乜事既

樓主
得到麵神祝福真係三生有幸

你唔好咁啦 理性分析姐

所以咪話樓主幸福
大把錢

RAP

我都係 走咗啲9988入5號 點知兩邊齊齊插

樓主有麵神加持仲想點

求下你祝福其他啦

樓主有麵仔加持 今年fat fat

燈完隻股再燈埋樓豬

今年都完喇，睇怕我都過唔到下年

我試過比麵神死亡吻過tsla，

幾時祝福下中共

恭喜

想忍痛斬咗9988

好撚慘

樓豬有無考慮做定身後事...真心擔心你

麵麵可唔可以祝我地聖誕快樂？

支股見紅過新年

佢條撚樣正仆街

直接祝福樓主

永別了

屌..燈完人仲要扮晒野

完全認同，正仆街，佢係明知玩大家搏存在感

做乜俾祝福人

發達啦屌

抵死

買中資股票

嬲到暈
有啲想佢快啲歸西

絕對正常反應

燈一句仲唔撚夠仲補多腳

笑到仆街

同神作對無好下場
少年下次識做啦

無啦啦衝出黎燈